交友app 疑遇美容sales 求反追求技巧

如題，點樣可以真正咁得到佢芳心而唔跌入sales陷阱

幫佢買多啲野 暗示你自己好有錢

屌你咩

實要付出
之前溝過個 屌埋
不過貪錢性格始終不變

你話你係做保險既，sell返佢轉頭

好靚？

幾正
有1米76
對波都有E

唔好ff咁多